<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Andreia | Creative Design Agency</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Andreia | Creative Design Agency</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 20:56:42 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Recrutement et créativité : le match parfait</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/kio-tape-2/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 20:56:42 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/kio-tape-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;L’article présente la première campagne de marque créé par Welcome to the jungle, une entreprise spécialisée dans le recrutement et l’emploi. Cette campagne intitulée « The job is yours », utilise des illustrations et des duos ludiques, représentant le match évident entre des éléments emblématiques comme l&amp;rsquo;ananas et la pizza. Cette paire symbolise l&amp;rsquo;adéquation parfaite entre un candidat et un employeur&#xA;Cette campagne se distingue en rendant la recherche d’emploi, souvent perçue comme peu amusante et déprimante, plus dynamique. Elle  montre la volonté de Welcome to the jungle à réinventer le processus de recrutement pour le rendre plus attrayant et enthousiasmant, autant pour les candidats que pour les entreprises.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le design graphique en 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/use-less-brand/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:58:10 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/use-less-brand/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cette vidéo liste et décrit toutes les tendances à venir pour l’année 2025. En tant que chargée de création, c’est une vidéo qui est très enrichissante car je suis quelqu&amp;rsquo;un qui garde toujours un œil sur les nouveautés en termes de design et cela peut m’inspirer pour de futur projet.&#xA;Voici quelques tendances qui vont marquer l’année 2025 :&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’IA et l’avenir des métiers créatifs</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/osen-clock/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:56:43 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/osen-clock/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cet article présente l’impact de l’intelligence artificielle sur le graphisme. J’ai voulu inclure un article qui parlait d’IA car je trouve que c’est un sujet très important pour le métier de chargée de création. L’IA soulève des enjeux majeurs comme les risques liés au remplacement d’emplois ou son potentiel en tant qu’outil puissant de travail.&#xA;Des outils comme Midjourney, une IA qui génère des images à partir de descriptions, offrent de nombreux avantages comme le gain de productivité ou la liberté créative. Mais ces outils apportent également des inquiétudes comme la perte d’originalité et l’avenir de certaines profession.&#xA;L’article insiste sur l’importance de l’intervention humaine dans l’utilisation de ces outils. Il conclut que l’avenir du graphisme résidera en une collaboration entre IA et humains, ou l’IA est utilisée comme un complément et non un substitut.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le Storytelling Visuel en Publicité</title>
      <link>http://localhost:1313/portfolio/seamless-watch/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:55:44 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/portfolio/seamless-watch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;L’article présente le storytelling visuel, qui est une approche où les images et les vidéos racontent une histoire qui dégage de l’émotion et de l’immersion. Il décrit trois éléments clés du storytelling visuel :&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
